和你Pay 報告 + 救急

和你Pay推出咗幾日，下載量有62K (iOS 42K, Android 20K)
中午食飯時間有8,000 人使用。實在令我們團隊十分鼓舞！多謝各位！

首先，想澄清幾點：
1. 和你Pay在洗晒起動基金前，不會落廣告。成個app business model完全冇考慮過。

2. 八達通用意係提你手上嘅八達通幫黨鐵賺緊幾錢，仲有其實好多人有士啤卡放咗喺度幾年冇用，正正有個function俾佢地正正俾個機會佢地check完，快啲洗晒佢又好，退咗佢又好，唔好再借錢比八達通公司做投資。另外，識寫code嘅會知，NFC api只讀到卡嘅balance，連八達通號碼、按金係幾錢都讀唔到。我哋唔會亦冇能力將你嘅八達通資料上傳到任何伺服器。
都係果句，好多人用我地出嘅app以信用卡買演唱會飛，以PPS $1俾錢。要偷都唔會偷你八達通資料。

3. 點解見到有Whatsgap、和你Eat仲出和你Pay？又出嚟分一杯羹！
一隻全面嘅App唔係一日半日可以做得出。我哋九月尾開始構思，幾位同事捱更抵夜，用兩個月寫好backend、Android、iOS。
本來12月頭可以推出，但俾Apple reject左幾次，最後仲要剔走中國Store，搞足大半個月先比上架。所以遲過佢哋出都冇辦法。

4. 點解要有投票機制？
我哋唔想做大台，唔想我哋話黃就黃，所以整咗個投票機制。諗緊點去改善，諗唔掂之後可能會取消咗佢。

5.點解會批藍店做店長？
我地想俾個機會俾任何人、任何店舖發聲，俾人誤判又好、俾人屈又好，所有fact check放晒喺度。信唔信、幫唔幫襯留返消費者自己做決定。

各位嘅留言我地每個都會睇，有咩想要、想改，請隨便開聲。
Dark Mode呢啲我地1日就加咗

我地唔係就咁出隻app就算，嚟緊會出更多功能、聯合眾黃店搞不同活動，壯大、維持黃色經濟圈！

好！想講啲傷心野！請大家江湖救急！
你見我地iOS都係咁出update fix bugs、加功能。
但Android自17號後就冇得更新，我地已經遞交左超過3個update，但都冇feedback
好大機會我地俾Google flag咗要佢地legal review
我懇請各位，download咗覺得好用嘅去play store留返個comment。
話俾Google知，我地隻app對user有咩用。
未download嘅朋友幫手叫佢download，我唔知佢會唔會被下架

APP下載：
iOS:
Android:

我哋會繼續努力，改良和你Pay，多謝！

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

支持

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

個app真係好好用

隻app寫得好好，已經叫咗朋友download

有用緊，好多料好方便，GPS功能真係好好！！

岩岩DOWNLOAD左...好似唔錯..~!! THANKS!

GOOGLE STORE己留COMMENT

個app勁好用

呢個好好用
慣左同和你eat一齊用互補

係好用過whatsgap

支持你地 ! 不過D店可以UPDATED下，幾個APP既黃店都有唔同

點樣用

好正個apps

你地call咁多 google api
頂唔頂得順，記得要出聲

個app做得好好呀!! 加油

推

再推

隻app寫得好好丫，而家成日同fd用
加油

多謝手足 用過最好用嘅黃藍店app

幫推

幾好用

多謝

個app好流暢，巴打你地好勁

做實事

Push

即dl, both Android and IOS

有冇得課金

推呀

食飯我主要都係用和你eat

辛苦晒做實事既手足！

已down ios

第一日就dl咗好用
手足加油

支持，好用過whatsgap 同全面過和你eat

超好用

感謝手足

五大訴求 缺一不可

推！

超好用app!

利申 我係打手

可唔可以好似夾公仔咁有埋openrice link

正到

用慣咗GOOGLE MAP同和你EAT，不過都裝咗，定其彈啲宣傳唔錯，提醒手足都唔錯

多謝你

支持

會唔會做埋qr code/ nfc 比錢
qr code 個成本好似低好多 可以做左先

幾鍾意投票功能
想黃藍標示簡單啲，放大咗都睇得有啲辛苦

User-friendly

1

可唔可以加埋「anywhere but China 黃色貨品」list落你個app到
方便買野個時開埋個app睇

正皮已俾app store！真心好用！

thanks a lot!

請先推行動

支持 愈黎愈好用

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

已畀5星

p

push

多謝。已經用緊。好用的。亦有介紹俾同路人用。

點去投票俾like?

支持 推

個 app 好好用，多謝手足

firebase 開左收費plan?

added

借個位

[同我簽咗佢]香港十八區居民要求各區議會，設立恆常的議程去回應社區聯署的聯署聲明

加油呀!
要科水出聲，咪驚唔好意思

Tui

Blaze
Pay as you go

支持 已投5星 推

Puah

可唔可以公佈今晚聖誕使用率，希望有好嘅數字

推到可課金

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

好好用 想課金

有心
推下

真心好用

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

有時Google play 個審查準則仲on9過 apple store....好多時唔係基於安全考慮。

多謝同事們

咩嚟 有冇簡介

暫時最齊全黃藍店舖嘅和你APP

黃絲經濟圈

好用

有冇諗過可以睇埋google / OpenRice 嘅相/ 食評？
（我知可能有版權問題）

但係單靠藍黃嘅資料
係唔足以令到淺黃淺藍嘅人去用
因為佢哋隨咗睇藍黃
最重要仲係啲嘢好唔好食/ 打咭靜唔靚 etc

冇咗呢個function
呢類app 永遠發唔大

tui

G CHI

我以為香港人至少8成人用iPhone

個 app 幾好用，推推推

巴打用rn +firebase做？
想l利申寫開app 都想了解多d

多謝手足
呢個App真係好方便好好用
已經cm+俾五星
辛苦哂

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

推動

會唔會係store listing 個八達通logo 出事
google 成日check 呢d 野
一俾佢flag左就無運行
正常無flag 2小時內已update

pish

之前聯署既黃藍醫生都可以考慮加埋落去

個app好好用 多謝樓主既努力

support

strong

加油支持
辛苦你地

831

我住自己嗰區. 見到有4間鋪係有錯. 黃變藍, 藍變黃. 黃既榜上無名, 偽黃就列咗黃店
點樣REPORT?

右上角個制係report

個app ui係幾好用

元

終於都download到啦，仲以為我部電話太舊用唔到

一入去就覺得好正好方便，加油

pushh

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

做得好好

pish friendly to use

會唔會開源上F-Droid?

G持

比左5星+評論
加油

超好用。已經話俾朋友聽，叫佢哋一齊 download

唔識

個apps都access到幾多嘢
相比起差唔多介面同功能嘅whatsgap, 多咗出嚟嘅authority係要嚟做咩㗎，點解要俾個apps？

過埋聖誕，叫同事逐個俾個解釋你🙏

有用
位置: 搵附近啲店
儲存空間: 搵圖upload 圖
震動: 震
控制近距離: 八達通NFC
啓動時執行: notification
Google play 授權檢查: firebase
網絡存取權+查看wifi+接收互聯網資料+查看網絡連線: 上網
防止手機進入休眠: 睇map 唔會熄mon
Play 安裝推薦: share app

冇用:
讀取手機狀態和識別碼（更新已抺走，但google未批）

嘩，即係isafe pro團隊？

感謝 可以再多宣傳

推 真心幾好用

好用過WhatsGap
仲要做到八達通app都做唔到嘅嘢

八達通點用，scan完張綠卡乜都冇
利申：剩係俾阿婆搭黨鐵用

好正, 但始終店鋪唔全面
其實都係要靠我地用家出一分力加黃/藍店落去

留明番屋搞

如果壯大到database 應該好屈機

點解燒山間冰室會係綠色？
亂嚟？

android版幾時有更新？

支持！

其實地圖同app係有原因睇, 可以自己睇完判斷
可能係黃老闆藍員工當綠處理